蘋果真係全世界最創新嘅公司！iPhone萬歲！

原本諗住Steve jobs 死咗之後就會開始沒落
結果俾基佬添做得越嚟越好
最大進步係由iPhone6開始，一路去到iPhone8,
見住佢代代機都有不斷創新進步，
次次發佈會睇到新機都好驚艷好想買，
當然蘋果每年都賣咗唔少iPhone啦
iPhone銷量就係蘋果做得好嘅一大證明
你班仆街仲日日話蘋果已死 你老母就已死
去到而加iPhoneX出埋，出街仲邊到見到有人用Android
見到都要拉去打靶咁撚落後

樓主同Tim gay有路

以前都用an機
不過見到其他人用iPhone
覺得有d自卑 所以轉左用iphone
而家自信番曬黎

apple淪落到要喺連登做promote

曲撚到圓

曲直難分
btw 幾時出u12等死人咩

有圖為證由6到8我代代都有買

乜撚6-8呀
6-38都黎

嘩咁有情感啊

apple萬歲

而家用緊咩an？三叔？
想換機

創造新一代lag iPhone
基佬功不可沒

用緊iPhone

iPhone點會lag
你由第二個平行世界嚟？

起左師兄底

真係難分真與假

an狗呢?

自從用左ix，乜自卑感都冇曬，信心翻晒黎

難分真與假

拎4部一樣ge機出黎做咩？

on9？明眼人都睇得出個分別同進步啦